comment box點解唔擺底部

成日專登移去右下角好撚煩 desktop版